[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (479)

屌咁樣斷左條4*1

GOOOAL LEEDS

我扭好撚嘢

哈哈 卡數

找卡數臨尾香

最後一秒絕殺我無撚野好講 fuck my life

依隊閪波

熱刺必須勝

屌你老母咁樣斷晒D飛, ON9紐卡素

你老味找卡數

屌你老母狃狗

屌你老母卡數 抵你冇冠軍拎

單邊19c
1-1

屌你老母 紐卡數
最後一秒上盤都要輸
㫁我4x1尾場
11個人攬住老母落地獄啦屌

紐卡素真係世界級, 下年落返黎英冠啦

諗起上次輸比富咸

巴黎 畢爾包 讓咁撚深就開上盤
我3場揀一場補時20秒爆9我

萬念俱灰

有時就係咁

咁樣輸條4x1

熱刺斷左我3條5x1 條條都10倍

永久blacklist 紐狗

Agger

屌你老母 2k
4x1 比你隊紐卡數
好撚想你11個空難死

一隊蘭斯一隊紐卡素斷晒我所有飛
2隊一齊仆街死啦

紐卡素先係

完場前最後十幾秒 猜波猜埋佢就算唔
屌佢老母俾人入

買打風隊先

紐卡數

卡數啲波幾時先開得出
盤又輸
平時唔開盤讓球主客和又輸
屌 好彩無買
自從佢上季比人nba追和之後我已經覺得呢隊係死垃圾

紐卡素送卡數

士砵亭 2:0 好波

SPORTING 2:0

找唔到卡數比收數佬追

串左找卡數 乜都冇

聽日新聞會見到包包

有冇苦主

串左巴黎大 乜都無

又中肥賓伏
狃

全晚淨係中得條比斯特串AZ
其他飛唔係比蘭斯收皮就係比紐卡素收皮
隊西波找卡數搞到我收少2K

上場沙蘭迪對紐舊好勁。似會反底。紐舊都爭啲輸

5串1死係狃狗肥賓

直屌new York city 算

派路朋友隊0/+0.5

好希望過2日見到紐記d人死
第一次輸得咁撚嬲

有無手足睇好new York city

見到補咁耐都驚
仆街佢臨尾十幾秒失波真係痴撚線

認同，呢隊又係閪波嚟

想屌

all in

唔係NYC勁係廢城聯太廢

今日幾條3x1 4x1都斷一關 灰心乛*

屌佢老母 仆街假波
禁住黎打入得一球都算
仲要最後比人一下入埋
好似明殺盤咁 屌佢老母

上面好多苦主

拉魯斯轉左盤

133倍
20秒冇左
重傷

2000 4x1
本身收28k
比紐記 最後幾秒送走左
真係好撚想佢死

紐狗真係
英超落到英冠都閪到仆街
賭乜都豬

有個巴打5x1 133倍

阿甲有無手足買左
想追數

嗰種差幾秒就拎到錢既感覺
好撚燥

最慘係冇即場補飛

又逼住買早場

嬲到訓唔著
我屌你老母 紐卡數

算數訓教唔買 又要等到6點3

從此不掂找卡數

打風回到西咁
直屌主
半一覺得似開半格

買撚左打風x New York 盤 訓教 豬埋就算

9會又封

暫停下注 水位又跌左0.05
係咪有大蛇出手

睇好拉老師一球上盤

剛剛買完就封

本來諗住有錢收到而家乜柒都冇真係好難頂

味買咁點算

買唔切，訓

初盤係咩。外圍讓一球落緊飛

-0.5/1

你話一開始就斷都算
明明最後拖多幾秒就得，係要失撚咗佢

冇手足要台風？

想要 但封左盤

我買卡數對家加台風
但伯頓

半一轉一仲要落飛。係咪咁有信心呀

Iphone app停左，想問上網買唔買到？

差幾秒望住佢失真係

直接要-1都得

我今日有場補咗飛qpr no goal，頂佢個肺全場hea住踢最後幾秒入咗粒完場，我仲要係睇live

J圖架sporting上盤

我買唔切[2.5/3]大, 唯有要左布里8倍主ng
點知qpr入

比呢場閪波跣咗兩獲

尋日好似幾好賭
賓菲加 同SPROTING都贏波贏盤

聽日巧多派錢 有無人想知

請問幾點開返盤?

同問 想買波

狗會屌你老母結算完仲封

想買紐約城

不了

打風
好彩細注

打風隊

ny 城 下半有冇機會 有冇同路

買錯左拉老師半大

未必唔中既

幫嗌半大

買左狼隊訓醒又豬錢

快d入波

卡史又做乜撚

打比棍 永世唔撚買

跟住兩場美職主

拉老師快d入波

要跟了

達拉斯點睇 平手盤

NYC

congrats

又輸得番100蚊
唔再入錢 輸左就乞

連輸3注 狼隊 馬里 包角細 洗唔洗刷成咁啊

海灣者

戒一排先啦..

乞名單

阿甲係要買半和

早場 半和 和 角細 半細全細

10點美職有冇心水

對晒

諾域冶不得好死

拉老b
入粒先啦

幾點開馬會

12.

美職係咪唔刷角

老師

西雅圖？

10點場想要客，點睇

白帽

西雅圖x地震 上樓了

白帽X地震

上次先比地震害完

地震近7場對賽冇贏過都買

卡數單邊19c破紀錄未

反底

直屌獎門人啦

10.5b

白帽？

Yes

西雅落撚到地核

同澳牛一樣 慣了

白帽回到仆街
準備假奶?

狗會做出黎引客

回飛先有機

已大數屌入主

拉老師0:0

直屌-1

屌你老母找卡數 比人絕殺
祝你永遠升唔到班
訓醒又豬哂

美國半和please

ok 仔 還好嗎

1c -10c

今晚有無飯食就靠你啦，伯母

Ching six buy

白帽個龍都幾廢

大波定大角好

Why not both

客中楣

岩牙勁小小既話依家應該5-6c

綠帽好似俾人屌打緊

屌打唔入通常對面入

有冇白帽link

白帽上場點贏銀河架

刷角😖😖😖

成隊白帽真係個個戴哂綠帽咁 都唔知踢緊乜

有角未

波膽0:1

0:2/0:3

綠帽傳球成功率得6成

又係呢種強攻唔入,,比人一射即中

屌打唔入白帽入
白帽cashed

gel乜撚

客隊我屌你老母 控撚住個波8成控唔刷角就比下個波主隊刷啦

同49000一樣

繼續gel plz

利申：長追綠帽對家

49000係dum波鐘dum到失

唔好提49000

抵佢比人追和

甌多兩c開逃生門啦

綠帽都好買？

係咁封角盤但係又冇角

海灣者快d入

2c -9c

3c

3c -8c

廢馬買左乜

4c -7c

屌你老母 報假分

10.5b 無買盤
你呢🤓

比人食角姐 唔撚洗屌我老母下話 你邊撚位牙

Earthquake

和氣生財

極度敏感連登仔

我自己都買撚左10.5會唔會特突導你呀

帽 達
而家震緊

紫貝廣州強勢回歸
第567擊
拉老c
西雅圖
達拉斯

係到報錯分fake都要比新仔屌

沖動左 買左9.5 開唔到等jump

岩牙 又吾系有心

同路

琴日報錯狼人fake g 比人秒屌老母

帽 比人禁住黎屌

呢獲就真係要屌
牙你老母
吾你老母
系你老母
屌你老母

白帽入番粒定驚先啦

我比cd-rom屌 唔想做人了
Jump

你入撚錯po?

呢度係咩台 我入撚錯左？

老母好危險 岩岩叫左佢去火星避一避

正字台啊ching

cls

依家d人做乜事

痴撚線 朝早d人係咪白撞

西雅圖

白帽win我迷贊

屌你老母刷角啦 3c -8

綠帽快d入

又食角

白帽贏呢場我就長追你

想入2.5b

球球射上太空

球證又買角細 幫我去火星捉佢番黎屌

下一隊入球(第一球) 溫哥華白帽

真高定假高？

4c

c細冇了

win唔到唔緊要
唔好輸就得

支持

係c大 打錯

西圖唔入讓比白帽入啦

4c -7c 刷國味牙

伯母頂住半場

5c -6c 刷國未牙

5/10

半和收蚊未

綠帽隻右閘當正自己係踢中場 右路放題

5c

白帽不如試下入粒先

地震召集區

馬會收左

海灣快入

白帽差d入

6c

比角啦

6c -5

單邊刷

飛燕單邊12 琴晚卡數單邊19

食硬 好似係

決定買2.5b

李城又比人炒

gchi

水晶未必

李城星期2打歐聯 水晶宮食完阿狗

水晶個場似和波

[img]

食硬就買大d 啦
200 蚊，頭盔都唔夠買

New York City 不過豬左打風隊

成日封

邊有你咁多錢呀

傻西

刷角未屌你老母

屌角呀

食角

食左角吹左半場

半6全678plz

你老母 主隊送角出去都食到 球證ho ball

連最後隻角都唔比

食角 唔比開

球證買撚左幾多角細？

補左足手11.5s 單邊刷驚驚了

11點都係 半和半細全和全細角細

2.5b好多水

搞乜野角都唔比人送 食撚完未 唔撚飽

上番船啦

似c細 屌

球證買左半場角細姐

食撚左3個 怕怕了

西圖

我想嬴錢呀！唔係想走盤

又再一次買傻西

叔巴買左咩

買唔切西震

🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

西震

派我

唔撚會再買打比我

im

-4c

嘿 操 1點有心水嗎

完左臭西圖先

終於豬哂

梳

唔係你嘅錯 係找卡數嘅錯

絕殺嘔血

完美劇本 死一堆人

伯母入反球好嘛

有人報角未

半6全6？

西圖！！！

西圖咁都唔入

綠帽神救+神block

訓醒點買好

客其他

7c

呃我未訓醒 黑心

兩場都和波，唔該哂

7c-4

-5c

地震 震佢老母

即場點買好

G持

角細

刷角未呀

準備8c

角

仆街烏 眼朦朦買左角大11.5

8c

角呢屌你老母

地震🔥🔥🔥

單屌西入波未
西雅圖

單邊慢刷

加油！刷角 加油！刷角

西雅圖幫大家刷角

大家話係咪應該比佢入返球先！！！

和和和

主公好野

入波未呀

其實好撚岩 但我買左讓和

-2

岩聽

8c -4

期待手足報c

G持西雅圖
白帽咁廢有咩理由贏唔到

-3

大事大非面前

我唔準你咁講野

唔係跳左咩

on9咁都入

1:0

刷角無回報

輸埋
屌

11c就食兩注

白帽！

綠帽goal

高蛇

公平咩

入左就keep住刷角

西圖好心無好報

白！！！！！帽！！！！！！

中我個讓和2x3錢多過呢場角大一倍有多

屌。。。

伯母!入多粒!

0角入波咩天理

兩頭吃

白帽唔洗再帶綠帽

白帽好波！！！

agger

西圖快啲追和比我走盤啦

綠帽頂住

和波未？

真係俾人一射即入

同求

馬會開波前5mins西圖1.90》1.80 又落大飛引客

繼續刷

Goalllllllllllllllllllllllll

岩岩高巴先生話主fg

西圖冇角點入波點追和

我1.99左右入

我都無出到

西雅圖要去刷角啦

賽後你點睇
主贏=引客
客贏=正常 落飛

出果條友假高蛇黎

天不助曹

唯一解釋 次次輸都比藉口自己

馬會無死錯人

地震快d入

刷角

刷角！！！！啪啪啪

刷角！！！！啪啪啪

但係好似中左

地震win埋就fat fat 了

肥肥喇
白帽贏 派三個

緑帽

Lm

lm

西帽入左好比角啦

入波啦

greenhat頂住

-2c牙

達拉斯比人屌打緊

-3c

我

西雅圖ng

綠帽上半俾人屌打，下半都係入左球

求求你派我了

不了
唔刷都入

地震唔好輸

悶男巴求求你 派我

屌

2:1/1:2得唔得

角 快

Lmlm

未訓醒買左11.5 -4c 刷角阿屌你西圖

快刷角

比人入完就唔刷

西雅圖輸緊都唔識刷角

西雅圖 你得架 一定追和到

11c -3

1：1未？

刷角呀 屌你老母

西灣反cup

LM

60分鐘1角之後停到呢家

豬哂 我去101先

最好停到完場

唔好提佢啦 好唔好

來緊來緊

請西雅立刻入波

綠帽同我頂撚住

刷

有角未呀

地震入未

唔撚識刷

Ccc

就黎入

快啊

西雅圖追和啦

我出燈水啦

溫哥華白帽 下一隊入球 第二球

9c -1

9c

9c -2

2:0

-1c

2:0 goalllllllllllll

2:0
公平咩

線帽goal埋

1.5b 中唔去101了

垃圾西灣

好難捉摸呀

豬晒
西雅圖食屎

繼續刷繼續入

禁屌既後果

唉客隊垃圾
地震入撚埋波去啦

如果不能追和/客勝

曹某從此退忍波壇

差地震

緑帽都咁多人爭

震佢老母

地震 差你咋

西圖入波+刷角啦屌你

溫哥華白帽 2.5/3 入球大

未來人

綠帽

greenhat好波 頂住

-2ccc

入夠啦，入球細呀你老母

白帽雙數GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Cccc

求派

伯母，讓人感動

Cccccc

-2c

8分鐘3c是夢嗎

greenhat

如果地震入就fatfat

連c

繼續入啦屌你

地震 全大 好似冇乜機

10c 主刷上引

未買刷乜撚

智假試過最後10分鐘4 Goals

可以抽左先 巴打

俾多球

要多2角唔該

1c more

10c達陣

悶男 求求你派我了 琴晚比找卡數絕殺毒害

比多1角夠

地震半細半和ready好未

10c

SEA又中柱

+1

-2C 快連詩雅

Sea俾球黎

-1

當個個都係-1既時候。 我仲係-緊2

1c

2個ok ？

-2阿屌

我70分鐘先入 10.5b

悶男巴

比角啦屌

封角封入波乜鳩都封哂佢啦

56分入11.5b 未訓醒鳩買

兩角

角大巴打加油

比多一角啦你老味

買左幾銀呀

11c

5舊

Goal 11c

10角10角

-1c 去旅行啊屌 allined

已經等緊上機 銀行全部錢all in jor

去到無錢用

幫你叫撚埋-1c

2:1nba

2:1 4倍2.5b

9.5大
主

今日只求一場重心

11c完派100

cashed

半0全3 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

依家入波把撚咩

刷角有回報

2:1

pm

me

-1c 另外2:1波蛋應該無痴牙

綠帽頂撚住啊

你咪撚咁老土又2-2呀

差1c呀 快d

讓和第一關頂撚住

請你一定要打和

快d 2:2

頂住啦

俾多個角我

地震半和半細0：0

補幾耐？

頂撚住 頂撚住

今晚可以去飛田新地玩了

2:1夠啦

單數goallllllll

支持 多一角pls

又黎

one more c

玩得開心啲

2:2啦快啲

我先

Cccccccc

講笑 唔會call g

？？

抽我呀 抽我呀

頂撚住啊

高蛇勁到

補完未

Gel單雙係最撚on9

補幾耐

Me

黎多角啦屌你

派我呀 派我呀

和啦好嘛

唔知點解覺得gel頭全部都系反手

算啦

完場啦 好嗎

屌你整多角先完啦好嗎

和啦好嗎？

抽我抽我

完11c 抽我

rip

差d2:2

西將又兩頭吃

Goal!!!!! 9.5 10.5 11.5s

唉

白無羊戈位巴打抽左味

白帽cashed

希望抽琴我啦

完場11.5b 跳樓揮區

我我我

西將一注派100?

新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤

地震劇本同白帽一樣就fat fat

我條讓和2串山

我！！

西震開到讓和派100

好波

抽中我!

抽我

得獎者為派我會羊 另加一位馬壯bb
下次贏再派

又內定

多謝bb

西將一注派一百啦

仲有一位巴打派

地震比d力

巴打抽左味

補返卡數條數渣 放過我啦BB

下次派我

將男同馬壯係咪hehe -.-

今晚all in熱刺

唔買我列

集氣贏左 我第三個係咪有得派

我女黎

達又俾人屌打

西京綠因9.5b 叫定 訓先

達拉斯肥🐮

Me too

悶男巴抽左味

我信

訓醒可以派我

cup子

big fun 3 god

Same

G錯

要留了

同陰sir同路未輸過

1300 全大4x1

山神 全場細2/2.5

插了2/2.5大

肥🐮

日乙又黎害人

出面啲人反波台了

你理佢地？

個po好熟口面

睇下user id先就知咩料 準備上機 見到得啖笑

悶男巴抽我抽我

日假有冇水

地震
-3 c

曼聯對車仔 車仔仲要受讓 是咪送錢波

🚬

訓醒食支煙去入錢了🚬

曼聯21號仲要打歐霸次回合 今場博唔博你懂的

收嗲啦

澳假角大2x1 allin

扮

傻西🔥🔥🔥🔥

又罵

入埋比我

佢入錢落櫃員機

笑

地震肯入未

🚭🚭食煙對身體唔好

拎錢禁鐘仔算🚬

bb

今日第一擊

鯨魚第一粒

我後面個呀叔話水晶宮對李城 要買半大 我allin了

朱千雪雪
Horizon
奇疤
政政地底泥
角大bb
反cup子🏇
不如玩多一次先走
終極FreeRider
強人不需要🐴壯
劃火柴的小女孩
李瘋子

Here are your random numbers:

5 反cup子🏇
3 奇疤
9 劃火柴的小女孩

綠帽一頂算幾錢?

愛

係愛呀 哈利

暴年又贏 挽曬la

妙麗

我食埋呢口都唔食了🚬

我呢

比d 爭札我

食哂冰藍了

地震震佢老母

禁煙吧

🚭🚭🚭🚭🚭

Fc

頼屎賴佢老母

1點半和4x1試試佢

多謝巴打

Hi fat

🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭🚭

下次再集氣

卡素苦主

上次見到連連人食煙

勁

你睇錯

日乙邊個玩..

Goal

Dllm

肥牛

地震

達！！！！拉！！！！斯！！！！

賴屎頼佢老母

點拎ACCOUNT NO 找數

頂到完

場場話比人屌 場場羊

Tg

入咩波呀
頂住個角細呀

tg?

屌你老母 san jose 地震啦

唔刷角點cup 啊

日乙有沒水

傻西俾次機會我走盤

大分上盤

頭先我場西雅圖的星空都想走。邊個比機會我

排定隊補上

唔好買山口雷法。
唔係睇365數據驚你爆血管

日假點搞

行去入錢就中暑 咩撚野天氣

仲有無

叫你做多d運動

下次一齊出黎打MMA

而家先識陰毛sir太遲了

踢返兩場波 包你體能急升

利迷子係波台卡利奧斯

👊👊ok

守龍唔使點跑

綠茵半場和

山神

日乙啲波感覺比狗賭
on99 勁難估

今日好似特別難咁

應該走盤

有矛角水

係呀
好想入金澤半客
但無理由咁旬。。

咁勁😋

巴打有無TG?

小小心水

1 下盤
2 下盤
3 山口盤

補時補幾耐

千葉市原[0]

岩岩365 達拉斯即場平手盤2倍幾水

垃圾地震

不了 連溫泉都贏唔到

東京綠茜半大全大

TG ok?

All same road

有冇水

高士路世紀重心 東京綠茵半大全大
過兒都說鑽✌

齊齊中

1：1

西震絕殺1:1

1:1

走盤

我屌真係up中

東京下盤x山口主盤

金澤大波

反cup啦

ft 1：1 7c
角細

山口盤完本2.05 勁落飛

試手氣

屌你老母比人絕殺

同上場一撚樣

西震連續兩場絕殺1:1
買左真係練心臟

1:1 goal

垃圾地震 上半場禁住黎打都入唔到一粒

晏d再玩
新手心水
布理斯托城 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
錫周三 主勝
白禮頓 上盤
FC達拉斯 平手盤

唔撚洗死住

我個達拉

呢幾日好似好多絕殺咁

望到都知仆街了

差啲又射走幾k

新手第一日賭
東京綠茵 [0/+0.5]
仁川聯主 [0]

又走盤

金澤入波未

角大

g持

我今個月輸左20k 無唒錢鳥 得番1000 應該點做

半場客又好半大又好
我唔理你喇

我個地震全大又差d

大分三神

新手第一日好似賭乜都贏
跟

本物想要千葉
但千葉近況真係差得緊要
山口最近打得唔錯

都唔係差啲啦其實

買唔切

gun ed

西鯨上啊

入埋個1千推

耶穌心水 頭兩場 客win 有無虔誠的兒女支持

今日要爆seed 上番去

名古屋鯨魚 半大全大

德島漩渦 第一隊入球

支持！

主不敗！！！

山口 Tokyo gogogo

已入 如果岩岩達拉頂得住就是2k了

咁搏

試下300推上一萬

同哂路

5 反cup子🏇
3 奇疤

等緊報到

俾我推番上去追啦好嗎

我頂3號位啦

角大已死

ok

cuppedpaper

add me

金澤半客半大

半和全和半細全細角細中哂

cuppedpaper

事後 要派了
我先留名

我第2個

no3

東京綠草

金澤你肯入波未

山神首球諗唔諗得過

Po ba幾時先轉返名...好唔慣

唔轉啦 好意頭啲

東京唔入比人入啦

岩呀

轉左呢個名好似無咩人派你

大分入波未

okay 金澤半客jump

有機既 信念

是但一邊入返球先啦

7.5s 玩命

Between 我琴日著哂燈⋯⋯ 係朝早白帽止番少少血

劇本話開波即入兩粒。 慢左架啦

悉尼上盤點睇？

澳職而家打黎唔知為乜

建議skip

千葉入得未

唔好 老鼠唔會入得多 最多1:0

岩

全南5戰全敗0分

Ok

細波角細

...咪講了 好似係 以前個名多D

痴線1:0 fake

三神

客客主！！！

比馬咁早就回

冇事嘅 唔好1:0 0:0就得

千葉個鳩龍企翻入小小啦
你估你紐亞阿？

買左先睇到
而家瀨左屎

三神可以入未呀。

買左半和

條職乞又出黎gel頭

屌

仲唔入開追悼會咩

sorry

條友好on9

岩岩Block左

想買即角 但好驚

買左山神ng 真係喊三聲

( Show Blocked User - 9527~ )

就快入

比人係咁攻wor

西鯨有冇人買左

今朝白帽都係咁

金澤入波求你

三神入粒先啦

我隻山神比綠菌禁完打

綠因果d係軟射黎

有無link

買左大波喊三聲

起碼有勢先

野球直播 第8台

sor

Sor

搵人爆佢ac 啦 好嘈

山口入啦

佢個ac 唔係用黎bet

9買左條
和客
和客
和主
和主

西鯨有冇同胞

金澤求你出半客止止血

9527又出黎搞笑

半場0:2啦

三神加油

三神大分上呀！

三神大分

謝

收錢未